民建聯保皇黨民意升左....我地就輸喇.....

保皇黨民意升得好勁
真係好多港豬.....就黎輸了

輸你老母

hi認輸bra

輸咗，唔反了，支持中共了

嗯 唔止輸 死咖啦
諗好邊到搵位跳未？

公平咩
保皇狗升民望
林鄭又升

證明左到依都仲係有中間派，仲要人數係可以左右到大局

我哋就嚟贏就真

無啦，今次真係好難搞，我地輸梗

為蘋果日報宣傳，有英，法，德文版，請廣傳
法文

英文

德文

又要再俾你睇一次認輸應該點認
香港黄尸暴徒没有上钓....咱们要输啦.....

認輸兄， 今日黃營黃金週大勝， 點睇

暫時頂到未輸